[先達成共識] 10.1 集中定五區？ 請投票

集中
五區

推完睇結果

？

18區

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

中心地帶
沙田
銅鑼灣
灣仔
中環
mk

名店聚集地

推

我覺得分散，狗鐵一定又封站，集中反而去唔到/散唔到，分散睇下狗鐵封得幾多個站

解決到交通問題就集中

五點前集中，
五點至七點放dinner，
七點打後五區，有無得諗？

其實就算唔五區
淨係港九兩區 已經好好多
一來人冇五區咁分散
二來唔駛過海 交通問題冇咁大影響